點樣同條女成為最好嘅朋友

唔知點樣先可以同佢傾多啲計
好似有啲野到喉嚨又講唔到
我自己覺得溝通好緊要
但又唔識點去溝通
做到最好嘅朋友先可以行得長我覺得

做自己？

唔知係咪平時太毒
仲要第一次

最好既朋友係玩得傾得又靜得

學識左接受靜先啦你

同條女最friend
好多嘢淨係想同佢講同做
唔知點解，可能拍得耐

唔好心急 你會有無數次係講真心話過程中挑戰佢底線 佢亦一樣 每次挑戰要有耐性推動大家勇於講心底說話 慢慢你地就會咩都講到

感建分

最重要係佢有同你一樣嘅belief
冇就晒氣

聆聽是溝通的一部分

扮基

有啲野到喉嚨?互含?